[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(3)

話咁快又到第三個POST
繼續地獄黑仔團

擲骰

角色

轉post

SAN
哥倫比亞 70
林一生 65
QJQ 70
其實好難 60
41J 75 上限75
風間 53
喪標 62

我應該累積到84 SAN?
開場79-1目擊整肉餅+6訓覺

哥倫：始終間屋太多奇怪野，我唔敢亂入呂生同人妻間房，我上去聽下間房有冇聲先，在呂望房門口使用聆聽

1D100=32#呂望房門口聆聽

唔擲都擲左，照聽

鑒定成功
呂望的房間什麼聲音都無

更新41J san = 84

成日記住左你係深潛者
克蘇魯神話成日覺得加成左

風間跟住哥倫比亞

場外：咁我係咪要等下個行動先可以再入去？

哥倫（望住琴晚個癲佬）：你跟住我做乜春呢

我SAN值一直係全場最高OK

風間：你都唔好得幾多啫

場內
我應該同41j 去睇地域模型

我同其實好難一齊走向模型房
行緊嘅時候我問佢：「我記得你昨天晚上提及過你哥的事情，
我想知道...他難道也和這個呂太太一樣，會變出武器嗎？」

抵達房間後，我拎出相機由不同角度拍低模型全貌
一邊觀察舊模型到底係咩嚟，同時觀察下房間其他布置

林一生可以入呂望房間偵察嗎？

其實好難: 錯啦, 佢冇得變武器出嚟 佢只不過係通過咗試煉, 知道咗一啲關於古神嘅嘢.
場外 我個地質探勘員可唔可以對個模型發動

呂望的房間被鎖上了
不能直接進入

只需用圖書館就可以尋找到相關資料
請擲
#1d100

我都擲？

可以兩位都擲
那兩位的這一回合會直接完結

有冇幫助加成

無
上網查資料點幫助加成

QJQ上二樓 聽下陳子晴房有冇動靜

圖書館使用 7<20 success

我可以行動?

請擲
聆聽
#1d100

可以，回復正常架了

咁我等其實唔難查完先
佢查唔到先再由我來查，咁得唔得？

期間我順便抄佢牌，相信佢阿哥嘅經歷會對解開我屋企人失蹤嘅迷團有所幫助

你上網一搜尋地圖
就發這模型其實正正係太平山頂
而模型標註的地點正正係凌宵閣

理應如此
請行動

喪標 進入2樓客房 視察四周

其實好難: 呢度係....凌霄閣? 唔通阿呂生嘅研究室又或者佢哋嘅領地就係呢度?

哥倫比亞:呂望的房間被鎖上,但如果破門或爆鎖我怕會刺激到呂太,有沒有人找到鎖匙或懂得開鎖?

風間：我識開鎖，我試下？

rolls 1D100 = 1

場外 係咪我哋呢一團第一個1d100=1

鑒定大成功
你聽到陳子晴均勻的呼吸聲
不禁感到一股心曠神怡
san + 2

請擲
#1d100

聽到人呼吸都有得J
好變態

41J嘗試響房入面搵下有無關於呢件模型同上面嘅標記嘅資料

偵查2樓客房

（場外）痴線，尋日又唔見你地咁好骰運

場外
未入戲肉，一到san check就會集體炒車

就係呢d 冇關痛癢ge roll 走晒骰運
到關鍵位 san check 先會出大失敗ga ma

93

（場外）噢開始啦，寄生獸要黎料啦

95先大失敗

（場外）你覺得你之後唔會又中咩

欺凌幸運e

開始了

星期六反而無乜人，成朝都未行完一回合

代表平時多人扮工， 放假去曬陪女

請擲偵查

鑒定失敗
風間嘗試使用萬字夾開門，但失敗了

1d100 = 41

你偵查幾多?
麻煩幫我睇睇

係咁架啦

25

KP可唔可以透露下個進度大既攻略左幾多%？

風間發現精神集中唔到，平時輕鬆開到嘅鎖竟然開唔到，同哥倫比亞講：或者我地問下呂太有冇鎖匙？

我想喺模型房嗰度再用多次偵察
觀察:66<72

好，但邊個敢去叫醒佢？

我去

rolls 1D100 = 44 #偵查2/F客房

今晚可能要kp代玩

Asha冤魂返黎報到

鑒定成功
客房內空空如也
莫講話床，連傢俬都沒有

可以開新回合行動未？

你個卡只係入左青山啫

原來過左黎依面

今日少好多人，係咪個個都當蛇王game玩

偵查2/F雜物房
rolls 1D100 = 61 #偵查2/F雜物房

房內一眼望哂，只有一個模型枱
沒有任何地方可以收藏資料

新一回合開始，現時1000

唔知屋外有冇嘢睇呢？

屋外會唔睇到呂望間房個窗呢？

風間去敲敲呂太門

風間清清嗓子：呂太，早晨呀，醒左未呀？

喪標 偵測1樓廚房
84

41J眼見房內似乎再搵唔到線索，就走向二樓雜物房
上去時用line的工作群組追問同事，果單呂望老婆意外身亡嘅新聞，有無死者刊登相片同姓名？係咪叫陳子晴？

上到二樓後我邀請QJQ同我一齊去雜物房，相信身為法醫嘅佢有能力鑒定地上血跡：
大約幾耐之前出現？係咪致死出血量？等等
而我就響房內到處搵下有無行兇者同受害者嘅痕跡

星期六日真係冇咩人

全部偽毒

重等我成日入嚟睇有冇進度

可能大家驚擲骰

普通骰冇事嘅
又唔係san check

我出左街都成日入黎，但真係無人

到而家為止都冇乜進度

偵查大失敗激嬲人妻

我去行山都成日入嚟

留名等睇大失敗

kp現充

呢團應該要叫蛇王團

我成日都冇咩點睇，以為已經俾KP強制out game

如果今次有命番到去我就比風間退出娛樂圈過退休生活

lm

btw 點解唔去凍豆腐玩

我哋喺呢邊玩可以方便啲新手睇我哋玩嘅情節,費事啲人唔識用而放棄去玩

之前係youtube 睇過啲trpg 片好似見過呂望個名
係咪誰是沼澤人

係呀po2有講 沼男黎

得閒追下post 先
利申都係帶過一兩次團咁大把

唔好咁啦，雖然佢真係好現充，但佢始終義務性質，而且已經過左9點收工時間

啱呀，好多謝kp開團俾我地玩

已起身準備同人妻大戰3000回合

可以，但被窗簾所遮擋了

陳子晴沒有回覆

鑒定失敗
喪標在廚房搵到一堆煮食用具及食物

請用圖書館
請擲#1d100

你唔係做左一次了咩。。。重偵查?

屌，星期六日就休息下啦
呢d扮工時間玩先暢快家嘛
利申：陪女

哥倫:痴線佬風間,我地搵下工具爆門?

場外:有冇人力量高有工具/武器適合爆門?

啱呀，聽日9點準時上線

我屌好撚驚呀

風間：好呀，我諗雜物房應該會有工具嘅

87

風間邀請哥倫比亞移動到雜物房

（場外）之前唔係有人偵查過雜物房喇咩？等其他人上水幫手爆門算啦，一爆門呂太發癲既我去說服你入去偵查咁樣分配好冇？

佢地失敗左

哥倫比亞與風間一起前往雜物房

（場外）各自偵查定我協助你偵？我得25偵

問下kp有協助嘅話可以減幾多先

KP溫女現充緊，你等聽朝啦

打錯 我想CHECK雜物房

瞓前一推

行動定先
喪標偷窺呂太
1d100 = 20

準備扮工

(場外)
比我就唔睇了 鳩估會SEN CHECK

冇咁易中既

(場外）蘇博食緊花生見緊心理醫生，睇吓又會有幾多人san check 大失敗

你同事搵到的資料有限
只找到呂望妻子身亡的消息
但姓名，詳細日期，或者其他資料卻一概都找不到

偵查無協助加作
畢竟都係各自各觀察

無一招技能叫偷窺架喎
喪標嘗試偷窺陳子晴
但陳子晴的房門門鎖並沒有可以偷窺的孔
門鏠看入去只隱約見到有些影子
但亦說不出是什麼

你估你真係無事咩

星期一開始扮工

風間偵查雜物房：45

你偵查值幾多？

好似60

sor 50

41J心裡決定只帶一盒美心蛋卷返去俾班同事爭餐死。

起碼回返啲san值先，上次太危險差啲撕卡，一日入面低過56我就係咁先

其實唔難仔細地觀察著那一個模型
發現模型上有呂望的家的小模型在上
但不知什麼原因已經斷裂了
而呂望家的模型上，有一個小小的符號

鑒定成功
風間再仔細看一看雜物室
發現那血跡其實是從旁邊的地拖，水桶等工具上滴落或滲出來
並非源自於雜物房本身
估計是某人用工具打掃另外地方的血跡後，再放到雜物室

想問有冇啲咩工具可以爆門

大佬，幫手爆門啦

喪標 爆撚左道門個女人會唔會發癲

哥倫比亞：我用條脷搞掂佢啦

咁揾下有冇野方便開鎖

我要上二樓嗰度會合同埋分享情報

又或者雜物房有鏍絲批呱 成個鎖拆左佢

哥倫：我以後隨身一定帶把萬用刀起身

背景嗰到加句：自從某次倒霉頂透的冒險後，哥倫決定以後都會帶齊工具出門

喪標 仲有水咁新鮮 等我去浴室睇下搵唔搵到d肉絲先

偵查 模型房對面浴室

其實你鍾意，踢門已經可以爆門

70

現時 1100
請各位玩家再行動

力量唔夠同埋想儘量用啲靜啲嘅方法

請擲
#1D100

衰左一定扣血，隨時整傷隻腳移動減慢再加個癲婆出黎san全場

所以先想開鎖或者拆鎖
kp可唔可以答我有冇鏍絲批

想問下有冇人睇過客飯廳?

拆鎖好似要鎖匠技能，有冇人有？

冇既直接爆門算啦

我有60

咁點解唔直接拆鎖呢？

試左一次失敗左
工具有加成

拎張地鐵月票出黎當工具得唔得

有鏍絲批應該加好多，普通人都拆到

聽到其實好難嘅發現，41J直覺太極圖同凌宵閣關連可能係搵返呂望嘅關鍵

由屋內邊個位置先係觀察凌宵閣嘅最佳位置？
既然雜物房血跡已有頭緒，我決定改走向天台

我調查唔調查到雜物房血跡係唔係咩野生物既血

哥倫比亞輕輕嘗試扭一扭呂太的門鎖，想確定房門有沒有鎖

我有警棍要唔要

警棍係直接爆門

唔想死住

場外:
你哋都幾無禮貌

林一生用手機拍下圖按，並在網上搜索圖案含意

場外：敲左門架啦

場外：唔算啦，都仲未有機會說服佢玩

鑒定失敗
喪標於浴室內只找到一般的洗浴用品

請於雜物房或廚房等地方
使用偵查，專門搜尋

我諗起樣野我有部ae86,即係我有條車匙，我用條匙扭門得唔得

由於呂望的別墅與凌宵閣有一段距離，亦被樹及山等物所阻，所以未能直接望到

請擲生物學
#1D100

（場外）你有蘇博卡片，洗唔洗活用佢79點神秘學？

場外: 你哋成堆男人無經同意擅自開個女人房門
無論有無敲門先都已經好無禮貌啦
因間變晒肉餅我打去問蘇博一次做幾單有無折

(場外)
喂係喎，咁都俾你諗到

駛唔駛擲骰？

咁我就地研究下天台有無咩可用資訊
例如地板有個超大太極圖之類

林一生知道模型小屋上的圖案後，想起蘇博可能會對圖案有認識，嚐試致電蘇博卡片上的電話號碼

場外：要睇你對女人既定義係咩，一個外表係美女但隻手識變鎚變斧頭既痴線怪物，仲要識左一陣就係我面前整人妻肉醬同打敗不知名生物⋯⋯⋯你仲想我地將佢當女人看待？

（場外）whatsapp啦，大家現代人

哥倫比亞嘗試輕輕一扭呂陳子晴的門鎖
喀
哥倫比亞發現門竟然無鎖
但隨之房門亦直直打開了
陳子晴直直的望住眼前的哥倫比亞
陳子晴:「你知唔知偷入熟女的房間是不對的?」

請擲 圖書館
#1D100

唔知佢會唔會睇，打電話最易draw到attention，send 圖先用whatsapp

（場外）我真心覺得蘇博返黎嘅理由應該又係收屍。

1d100 = 63

鑒定失敗
林一生上網發現這個是太極圖
有陰陽之意

咁試下打俾蘇博問下佢得唔得

(場外）一係咁啦，你會合佢地，用對話同默認情報分享（兩個都唔計行動）咁佢地都會有蘇博電話同張圖

嚴格來講，佢算out左game
所以，唔得

哥倫比亞：「呂太，我地頭先敲你對門無反應，驚你唔知有咩事，我地好擔心你啊，而家見你無事就安心喇。另外，你有冇呂生房門匙呢？我地想入去望下有冇線索，不如你幫我地開呂生對門。」

哥倫比亞發動勸服，要求「呂太幫助調查員打開呂生房門。」

另外，哥倫比亞快速掃視呂太房間擺設。

唔關我事架呂太我地喺雜物房呀

totally failed

#1D100=77 低空飛過

雜物房揾鏍絲批=41

（場外）sor bye，或者呂太都會知個圖有咩意思呢

場外-「熟」女

好想屌

（場外）好想整張邪教徒卡，點滿app，同所有社交技能

喪標 等我上天台睇
1d100 17

請先使用勸服 請擲#1D100
下回合再選擇偵查陳子晴的房間

陳子晴:「可以呀，但我唔記得鎖匙在那裡，你試下在客廳找找。」
陳子晴說完，就關掉房門，走到樓下客廳了

鑒定成功
風間在雜物房的工具箱內找到一支螺絲批

呂太我地去拆鎖啦唔洗啦

風間去呂生房門用鏍絲批拆鎖

rolls 1D100 = 98 #生物學

由於沒有任何路徑可以直接通往天台
請喪標判定敏捷屬性
以從窗口外爬到天台
請擲
#1D100

一個巨大的斧頭出現在風間的眼前
陳子晴:「邊個批準你整爛我老公間房架?」

(場外)
等睇大失敗跌死

鑒定又大失敗
QJQ嘗試跪在地上鑒定一下血液的成份，想搞清楚血液是來自什麼生物
但QJＱ採集血液途中，打破了器皿，被玻璃割傷了手，血液亦流進了傷口之內
ＨＰ－１

風間：對唔住呀呂太 拆完同你裝番得唔得呀

本來搵緊路上天台嘅41J眼見勢色唔對
急忙跑過嚟拉走風間落一樓，同時做手勢示意佢唔好再講嘢

我爬野有60點有冇加乘
btw 79

哥倫比亞：呂太，個鎖事小，老公事大，比佢拆鎖等我地入去搵線索啦，最多之後死唔去幫你裝返個超合金鎖

我剛剛勸服左次，係咪要等下turn先可以再勸？

哥：順手去客廳搵下鎖匙

醫學自己

（場外）完左呢個事件，41j有冇諗過唔好再同呢條搞事日本仔再有任何聯絡呢

場外： 喂我都係想開門幫大家揾線索啫

佢地可以考慮下結婚

（場外）你響人地老婆面前拆鎖

唔開門叫醒佢咪乜事都冇

場外: 我會好人做到底

call精神科送佢入青山

場外：一係落去搵鎖匙，一係等我下turn勸掂佢

再咁落去唔知幾時先去到淩宵閣

人哋起身同你講條鎖匙好似響飯廳
你都仲要爆鎖

等陣偵查飯廳大失敗

場外: 淩宵閣要冇印先去到吧

場外：搵埋呂太，我地去海洋公園都得

41J對著哥倫比亞點一點頭示意明白
拉著風間去客廳做嘢

場外: 我唔係想強制干涉風間行動
風間可以選擇fing開我繼續同呂太交涉亦得

風間見情況危險，決定都係等哥倫比亞搞掂呂太，跟41J落客廳

btw我尋晚訓醒係咪會回復HP?

入到房可以搵下有關既野

場外
我啱啱已經會合咗佢哋,而家應該係跟埋佢落去客廳?

場外:你地想搵鎖匙定說服呂太？
同埋我地仲要唔要入呂太房參觀？

跌死左未

我唔想威脅一隻怪物 仲有佢唔多似 想畀你哋入去

佢唔係頭先先叫你地搵鎖匙咩

應該係想入去睇下有冇咩特別嘢

場內
其實好難: 屌你老母啱啱嗰日本仔爭啲畀人劈咗刀, 不過個女人好似話條鎖匙喺客廳 等我搵下先
偵察 =65 success

觀眾
蘇博幾時out左game架

上個post 30頁左右

佢叫得我地搵鎖匙但唔想比人入

港女

我身上又冇印，燒完肉醬呂太又俾我走，如果係你你走唔走？

哥倫
眼見呂太同其他人都係客廳搵緊鎖匙，哥倫比亞靜雞雞潛行入呂太間房八掛下先。

#1d100=87 Fail

咁多位你地要加油啊，要努力生存落去啊

場外

（新手）依個時候係咪應該孤注/燒luck?

祝你好運

（場外）希望風間你可以生存落去，有機會見到蘇博時打佢一身啦

風間好大命架

借d黎頂住先ok?

陳子晴:「咁我拆開左你，再裝番得唔得?」

無
就算幫你開攀爬你都爬唔到

鑒定失敗喪標嘗試從窗外爬到天台，但外面實在沒有地方可以立足，最終喪標唯有放棄

等下回合

41J可以擲 偵查
#1D100

請等下回合

風間：對唔住呀呂太 我而家落去揾鎖匙啦

鑒定成功\
其實唔難將整個客廳搵左一次之後
終於在枱上找到了鎖匙
鎖匙上寫著一個「呂」字

56 又要燒luck
56-2幸運=54 vs 技能值55

陳子晴望到哥偷比亞想偷偷進入她的房間
陳子晴:「你對我間房似乎好有興趣喎。」

其實哥搵到鎖匙
咁唔燒了

其實唔難搵到了

行動完乜都冇得做，待宰

現時1200
請各位玩家行動

場外: 死馬當活馬醫
支持你索性色誘佢
「你知我點解想入你間房格 」

場外

而家呂太有冇脅持我問我做乜入去？同我可唔可以行動？

場外
無人脅持緊你
KP提示
陳子晴有無阻過你地入房?
佢阻止既究竟係咩?

依段

同埋唔比破壞間屋

先落樓嘅41J響客廳搵咗一陣都未搵到鎖匙
轉頭見到後落樓嘅其實唔難一手撥開枱上雜物
就拎出一條匙，心諗香港人果然出名做事勤快有效率

呢個時候聽到樓上傳出哥倫比亞同呂太嘅說話聲
由呂太嘅語氣，41J已經聽出事情不妙
情急之下往樓上大喊：「哥倫布先生，你能不能來這邊想想辦法把呂先生交給你的箱子打開看一下啊
說不定裡面會有線索。」

咁自己諗點做啦

風間行樓梯落去揾鎖匙嘅途中見到其實唔難，手中揸住條匙就問：呢條鎖匙係咪開呂生間房架？不如而家去開嚟望下？

其實陳子晴已經無視左哥倫比亞走左落樓好耐

咁仲唔快啲入人妻
間房

場外：
唔准你偷入去
即係同佢一齊入就得啦

林一生詢問陳子晴對模型上的太極圖案有沒有印象

問呂太有冇FIRST AID KIDS

風間邀請其實好難移動到呂生門口

陳子晴:「這個是什麼來的?沒有印象哦~」

陳子晴:「你到廁找一找，可能會有少少剩下。」

點解有人擲左醫學自己，但無人留言既?

場外
其實我一路都想問呂氏夫婦點解要分房訓
但佢咁憎我
有無勇士可以代勞

法醫？

喪標 呂太 我想上一上天台 但點解冇路咁既

林一生感覺在這裡浪費時間也不是辦法，可能在凌宵閣會有什麼線索，於是打算跟在場其他人交換電話號碼，然後動身去凌宵閣

話音未落已經見到陳子晴施施然走落樓
41J於是扮做無事發生(心諗：好尷尬 )

呢個時候我突然諗起有D唔妥
如果間屋一直得兩個人生活
咁雜物房pat血到底係屬於邊個？
於是我走上客房搜查下有無任何人生活過嘅線索

場外問KP：pat血應該唔係尋日有人去門口拖地拖返嚟的吧？

場內
其實好難一搵到鎖匙就同人一齊上呂生間房試圖開鎖

[場外]喪標要掛機了 kp可以代為行動

me too

rolls 1D100 = 82 #醫學自己
我下TURN去TOILET再救過

哥倫比亞：呂太，我知錯喇，可唔可以入你間房睇下

（場外）痴線，不停loop要入去人妻房

（場外）欺詐犯就快變衰風化/變肉醬再風化

陳子晴:「呢到天台即係屋頂，你上屋頂做咩?」

場外:當然唔係

客房，正如之前一位調查員所發現的一樣，連傢俬都沒有一件
亦看不出任何有人生活過的痕跡

反正鑒定失敗

陳子晴:「你要入無所謂呀，但你唔好整爛任何野，如果唔係，我會嬲架~」

哥倫比亞：係既知道呂太
哥倫比亞慢慢打開呂太房門觀看，並確認安全及正常後進入房間偵查。

#1d100 #偵查呂太房間
11

終於可以入呂太房

大大啖索啦

(場外)蘇博索過，天然體香，係有QJQ響旁邊所以索埋防腐味

打開了房間，看上去是一個女性的房間，不，應該說，是一對夫婦的房間，一張雙人床，牆上亦疽張婚莎照，然後房間裡面有著大量可愛的動物玩偶，房間的一角裝飾了藍玫瑰，房間內亦有衣櫃及化妝桌等等，看上去就是女生的房間

就咁？無其他特別？

你係大致咁偵查
有咁樣已經好好
想要其他資料，就專門d啦
下回合

如果間房係咁你會唔會開心D

場外
藍玫瑰花語係咩? 衣櫃同埋化妝檯特別調查會唔會嬲鳩?

(場外)藍玫瑰的寓意是“奇蹟與不可能實現的事情”；藍玫瑰代表“永遠不可能得到的東西”；藍玫瑰的花語是“暗戀你卻又開不了口，每天想的都是你，你是否也會想起我，我總有一天會放下你的。” 藍玫瑰的花語還有另一種說法，就是“憂鬱，愛在心頭口難開，珍貴、稀有的愛

(場外)喂"奇蹟與不可能實現的事情"

仲有一個花語，永恆不變的愛

藍玫瑰無天然，只有「基因培植」或者「染色」

佢隻手變得斧頭，點都唔係純天然掛（借代）

集思廣益，應唔應該繼續調查？定早d閃人去淩宵閣？

另外你地入呂生果邊呢？無聲無氣既？

我要上去開門呀

有印點去凌宵閣
風間見都12點，諗起自己早餐都未食，就走去問下人妻：呂太 想問有冇咩可以做lunch呀？又或者你可唔可以煮多餐比我地？食飽先有力揾野架嘛

哥倫：調查埋呂生間房先啦，之後我地可以搵呂太「一齊」「出去」食飯。我知有間餐廳係「淩宵閣」唔錯ga，呂太有冇興趣去？

哥倫比亞打開衣櫃調查

#1D100 #調查衣櫃

14

其實我偵查得25，有冇人可以幫手偵

其實我係想大家坐埋食飯有番個交換情報嘅過程而家睇到我好出戲

場外
放心,冇升過嘅人比起冇升過嘅人更加容易成功

場外
大師，你講野好玄啊

醫學70都FAIL路過

喺大失敗面前人人平等

一收工時間，現充KP就去陪囡，可恥

有咩慘過唔可以扮公

鑒定成功
櫃子內放滿了裙
可以睇得出風格與陳子晴穿著的裙是一樣的

陳子晴：不了，無興趣，我想留在家等老公回來

咁可唔可以煮飯呀 就餓死啦

於風間的要求下
陳子晴開始煮飯
由於食飯需時
請各玩家交流意見
現時1300
交換完意見，食完將會為1400

風間去二樓叫揾緊野嘅人落嚟飯廳，順便問下頭先有冇揾到咩特別野

哥倫：女主人房好似無乜特別，係有d藍玫瑰

其實好難:我就已經搵到條鎖匙啦,不過仲未入去,不如等我食完飯我哋一齊入去?同埋我哋聽日順便去埋嗰個符咒嘅位置,仲有我記得藍玫瑰嘅花語係...略

哥倫：同埋我記得藍玫瑰係大自然中⋯⋯⋯略，放係「呂太」間房可能有d野。

但係符咒既位係山頂，我地點去？

其實好難:所以等陣間我哋要入咗呂生間房先

哥倫：到時順手打比林一生睇下佢果邊咩環境

沼男個劇本真係好正

風間：我地見步行步啦，可能呂生間房會有啲線索嘅。
低聲講：同埋我諗藍玫瑰可能係講呂太？佢咁嘅樣點睇都唔似自然喇。
講完呢句之後風間走入廚房睇下人妻煮緊咩

哥倫：其實不如我地買張麻雀檯返黎打下麻雀咪算囉，話唔埋林一生自己一個已經可以幫我地搞掂單野呢

場外
其實41J係咪唔跟住我哋就會冇事,所以佢唔使自己一個去

陳子晴正在煮雞雞燉磨菇

請繼續交流意見及考慮下一步行動

冇記錯怪物係因為佢嘅體質引過來?

風間：哇陳太好香喎，你以前有學過煮餸架？

陳子晴：用你d肉來煮仲香呀，講笑啫

無喇無喇，風仔下世投胎小心d，唔好講錯野

風間乾笑兩聲：呂太仔真係識講笑，好啦咁我唔阻你啦。
然後番到大廳睇下其他人講緊咩，另外講佢喺雜物房見到染血嘅拖把，問佢地有咩睇法

風間好命大好好彩，唔好烏鴉嘴

哥倫：咪住先，你地望下自己隻手個紋身，好似唔同左樣咁

其實好難:我諗緊其實我哋係咪可以幫到林一生,因為啲怪物純粹因為41j嘅體質引過嚟,只要佢唔跟埋佢我哋就唔需要呂太既保護

其實係咪suppose唔知41J嘅體質

風間聽到望一望隻手：哇發生咩事呀，錶嚟架？

係

哥倫：引用呂太既講法，41J係會吸引怪物，但我諗我地手上既紋身都有份

哥倫：撚大唷，錶！？3日之期！？仆你個街，真係好似錶黎，唔通倒數緊3日！？

係替身攻擊

其實好難:我哋已經過咗一日,我諗時間真係唔多啦,不如我哋而家就去呂生佢間房?

風間：我驚叫完佢煮飯唔食佢當我地玩鳩佢喎 到時會發生啲咩事冇人知

其實好難:你啱,咁我哋食埋飯先(食到佳餚有冇得回san )

風間 :我已經入廚房望過，好正常，應該幾好食，大家可以期待下
話說我喺雜物房見到染血拖把有冇人有頭緒？

話說我地有冇交流過凌宵閣呢個資訊

無

風間：頭先揾模型房嘅人有冇見到咩特別？

我想去2樓嗰陣時唔係分享過咩?所以林一生先至會去凌霄閣

41J：我覺得這代表呂太太也許在屋內殺了不止一個人
然後屋內到處都沒找到血跡的源頭，除了呂先生的書房...
等會開門後還是有心理準備比較好

風間：好的，我會準備好見到屍體

粵拼打太快 我上去2樓嗰陣時唔係分享過咩?所以林一生先至會去凌霄閣

41J頓咗一頓，再接住講：
我覺得等下還是由我和哥倫布先開門進去比較好因為得我哋兩個睇落無咁易嚇到痴線...
其他人可以先在外面待命，順便找下有沒有能用的護身武器
等我們確認房間安全了再進來，你們覺得好嗎？

41J拍一拍風間膊頭，饒富深意咁搖一搖頭

萬一入面真係有屍體，我唔想睇住你即場開餐呀......

其實好難:有人打頭陣我無任歡迎,(to呂太)我想問下呢間屋企有咩武器可以畀我哋自保呢?

btw哥倫布

哥倫：你地有冇發覺一樣野⋯⋯最開頭果陣⋯⋯⋯點解會有兩個呂太⋯⋯⋯

風間表示：仲好講，次次都係跟住你先出事

其實好難:我覺得兩隻都係怪物,你記唔記得條屍會郁,你哋記唔記得呂太係撞車死咗?

哥倫：即係原本既呂太已經⋯死左？咁而家依個同琴朝果pat肉醬係邊個同點黎？而且會唔會剩係得兩個咁小？

不過如果多幾個而家既呂太，真係唔好話港獨，征服世界都無難度

其實好難:你哋估會唔會呢個就係呂生嘅研究,咁樣嘅話亦都同藍玫瑰嘅花語吻合.

41J臉色亦變得凝重：
我們看到的兩個呂太太，很明顯都不是人類...

我對眼望望廚房有無動靜，再壓低音量講：
那個呂望也是，一個響指就把我們都壓在地上，怎麼想都不是人類所為對吧！？
可是她看來還是想在我們面前表現人類的一面（𢳂起眼前兜雞）
千萬不要用說話刺激她，趕快讓她和呂望團聚，然後請呂望弄走手上這個見鬼的東西就是了

哥倫：講起呂望，林一生同唔出聲既齊滕都應該未見過佢地，而風間同41J應該都未清楚佢咩事，等我重一重溫比你地聽，過一陣我會將依餐飯所講既野通知林一生，但佢打一打底先

場外 應該暫時打手組知最多嘢?

喪標回歸

呂望之前同我地組人講過 我地係一個保險，會唔會我地被請黎本身就係做研究素材。

其實好難: 我仲記得佢之前講過話入咗人哋嘅領地,所以有人監視同埋追殺佢,會唔會我哋攞嚟做肉盾㗎?

哥倫：佢仲明明話過唔敢離開屋企，搞到我以為間屋有密室咁搵餐死而家又閃走左啦

哥倫：大家仲有冇野補充？冇既食完野就我打比林一生通知下佢依到既情況，然後就上去開呂生門睇下有咩發現，再作打算

其實好難:法官大人我冇野補充

gogogo

哥倫：41J，我同你上去開門？定剩係我上去算？

其實唔難: 我畀咗鎖匙你哋先, 不過有屍體就會有味,你哋唔使專登開曬成對門,試下聞下有冇味先( 好似係靈感)

場外
我都唔記得係咪靈感, 可能等kp返嚟再決定好啲

風間：都好，咁剩低嘅人做咩？

靈感好似係冇諗過之下
叮一聲有發現果種
如果聞味應該唔係靈感
不過如果聞到隻味另角色聯想到第d野
好似咩地方聞過呀 或者世上唔會有依隻味呀
咁先靈感
應該係

其實好難: 我去廚房攞啲刀具嗰類嘢畀你哋防身啦

呢個真係記得唔清楚 我自己記得係靈感咁囉

咁剩低嘅就搜查下廚房，上二樓嗰啲有咩事就大嗌啦

靈感好似係kp俾提示同推劇情用
好似冇得主動用

(場外)
唔知林一生係咪要聽朝早先去到凌宵閣呢？

靈感主要係用嚟判你發唔發癲

靈感仲可以嚟感知啲奇怪嘢扣san用

哥倫：可以既留返一兩個入黎幫手搵下野啦

風間：我就肯定去徐晃嘅

其實好難: 我要跟機去徐晃

你去啦，唔好行咁近我地

語畢，哥倫比亞從其實好難手中接過鎖匙，慢慢步上樓梯，站在呂望門口，先敲了兩下門，再將鎖匙插進匙孔嘗試開門。（如能成功扭開，哥倫比亞將大叫「老子甚麼鬼也怕」然後立刻把門推開再退後）

其實條匙無試過，所以未能100%確定係呂望房匙

場外 我要喺枱面覆蓋一張卡 然後輪到kp嘅回合

喂 累隊友嗰個係41J喎

佢驚你捉住佢玩無敵風火輪

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(2)

由#713開始睇返，到而家我都仲笑得出

同埋之後啲meme

鬼叫個個都痴晒線咩，想像下果個場景好似去左幼稚園咁

無得主動用靈感
你地交流好未
下一個劇情要開了

41J最後再引導大家討論下模型上個太極圖案嘅意義

其實好難: 我覺得佢係封印咗啲嘢 而家佢爛咗 就代表有啲嘢走咗出嚟?
etc 呂太

41J靈機一動
「欸，那我們要不要試試用黏膠把它黏回去？」

其實好難: 我覺得佢唔係指喺呢間屋入面, 而係根據返個模型符號喺嘅地方

所以可能會喺附近 又或者呢間屋嘅屋頂

41J問: 所以太極圖案是在模型上的哪個位置?

其實好難: 咁不如風間自己去廚房攞刀具,我試下上屋頂,你哋兩個就去呂生間房?

場外 係喎個圖案喺間模型屋邊個位置

風間：我冇意見

應該ok呀 不過想問多次個圖案喺間模型屋邊個位置

模型上，代表呂望別墅的小屋
但小屋已破裂

其實不重要，但你問到，就是模型的牆上

唔緊要啦反正決定咗我都係上天台啦

場外
點解個個都要上天台，明明都無天台呢個區域，天台就等於屋頂，只係一片瓦

而家仲有冇得push rolls?

點push roll法？

雖然未roll 但講到明天臺冇嘢 我都係直接幫風間算

睇左之後既劇情先再諗去唔去廚房啦

場外
其實個天台唔重要吧

扮工未

觀戰留名，啲骰運真係好正

我都OK
而家無頭緒嘅話，等有多D線索再研究個太極圖案背後嘅意義

kp今日係咪扮唔到工

現時1400
打手組及生還者二人組的手背突然發出一絲的亮光
5人發現，手上的標記變成了

請各位擲靈感

忙左少少
但我都會抽到時間
星期一至五不休息

其實好難 25

95

41J 79/95 passed

可能風間真係差唔多玩完

話時話風間係咪已經進入不定性瘋狂
隨時會無啦啦搵人玩無敵丟火輪

已經回復正常

當在遊戲的一天內累計喪失的SAN值達遊戲開場時數值的20%以上，
則陷入《瘋狂狀態》並更改角色背景，持續時間為遊戲中1D6個月或KP決定。
遊戲中的「一天」的長短與經歷通常是由守秘人來定奪，
這一般是以調查員到達一個安全可供休息，
使調查員們能夠得到充分的休息並緩解驚嚇所帶來的衝擊的場所為止。

我尋日睇到係咁

下一秒即刻痴線

哥倫比亞 26

收屍組係咪唔洗擲？

全部都要擲
但收屍組手上無印

rolls 1D100 = 45 #靈感

QJQ

仲剩林一生
講起來林一生係咪已經自己走左 ?

林一生應該走咗了

同你地一齊行動太危險啦

仲有個喪標未蒲頭，定KP代擲？

係呀
咁應該睇唔到唔洗擲

代啦

咁林一生可以唔擲

喪標 93

真 臭手 KP

喪鏢表示躺著也中槍

其實好難
41j
qjq
哥倫比亞
鑒定成功

風間
喪標
鑒定失敗

其實好難，41j，qjq，哥倫比亞突然感覺到有一些的唔妥
所以立即企起了身

但風間及喪標卻仿如未覺

突然，三個黑洞從飯廳角落出現
三個黑影從中撲出
其中一隻撲向風間，其中一隻撲向了喪標
其中一隻原本撲向41J
但被41J發現並避開了

請風間，喪標擲 閃避
#1D100

風間（啪啪啪）！！！風間（啪啪啪）！！！
風間（啪啪啪）！！！

wa diu
好彩走得快

喪標 隻野好快 閃唔撚到呀
1d100 98

我地呢團只要到緊急關頭就會大爆死

又要炒車了

無敵風火輪係時候出手喇

......
鑒定大失敗
黑影速度極快，一撲就撲中了喪標
攻擊模式判定 4
黑影使用前爪攻擊
傷害判定 6
利爪撕開了喪標的背肌，傷口可見骨
而爪上明顯有毒液
喪標請擲體質判定

場外
屌，呢d位好撚難放水

1d100 69

為配合大家觀賞，附上喪標能力表

喪標RIP

喪標 hp-6
體質 鋻定失敗
毒液從喪標背部傷口滲入身體
傷害2d6 = 8
喪標 hp = -2
喪標陷入瀕死階段
戰鬥階段 3回合內不能拯救便會正式死亡

自己急救得唔得

其實有冇得燒luck/push roll

屌你做地盤體質得54

風間60

整人果時全部roll出黎

想問閃避係dex除2定dex
如果同dex一樣我想燒luck

(場外)好彩我收左，唔係又要中伏啦...

DEX / 2
所以你係27
鑒定失敗
黑影撲倒了風間
並使用了利爪攻擊
HP- 11
風間的胸被前爪貫穿
眼見有氣出無氣入
戰鬥階段3回合內未能拯救則死亡

陳子晴:「這是什麼聲音?」
陳子晴在廚房傳出聲音

係咪又係同一隻嘢

41J 驚魂甫定，馬上跑向廚房同時大叫：
「那些東西又來了！！」

點解大失敗同失敗都係瀕死

陳子晴我屌你呀又話你喺到佢地唔敢入屋

結論：女人講嘢無句真

花生友留名，好似好正

已經準備好風間死亡示意圖

請除風間及喪標以外的玩家行動

救我呀

我醫學佢

可以補到1D3?

此情況實在太危急
不能使用醫學，要先使用急救，成功後再用醫學
兩個都要
但一回合只能使用一次技能

場外：點樣為之拯救成功？
將喪標由-2HP救返到0?
風間而家又-幾多HP?
有無人識急救?
有個急救60嘅訓咗響地下

唔理啦 急救風間

大成功呀要

救番到1
0都係要死
風間 hp = -4
喪標 hp = -2

請擲 急救
#1D100

叫陳子晴個八婆出嚟救人啦又話冇事呃鳩我地
有命番嚟肯定執佢二三十劑出氣

場外
我得醫學
有急救包應該說服到KP有加成 但冇時間搵了

無錯

rolls 1D100 = 63 #急救

失敗

除左急救仲有冇方法可以救到唔死

（場外）bye,撕卡撕兩張

哥倫比亞望住跌落渠既肥仔躺在地上的風間和喪標：吓？點救啊？

場外：2D6都擲中11

跑過廚房之後41J直衝入左邊浴室
記得呂太同QJQ講過呢度仲有D急救用品剩低
搵到就即刻衝返出去俾其他識急救嘅人救人

想問下風間同喪標邊個人有急救？應該救邊個先？

重傷者，就算救番，都無可能即刻幫你手急救，所以唔駛問了

41J此回合已完
請哥倫比亞,其實唔難行動

想問下，急救左係回幾多hp?之後醫學再救又回幾多？

急救回1
醫學1D3

收到

哥倫比亞（喃喃道）：吓？點救啊？

急救成功，可變回0
之後可再急救或醫學

算啦，急救俾你地直接回到0啦

好驚呀媽媽

(場外)
一個-4一個-2
夾埋3ROUND要回8下
都未計急救大失敗
想知隻怪呢幾ROUND會唔會郁

叫個八婆快手啲出嚟

（場外）你都係call我返黎收屍把啦。起收8折或者呂太俾埋尾數。

哥倫比亞對喪標使用急救

#1d100 #急救
=80

下乜已經負緊血啦??

一個-4 一個-2

請其實唔難行動

哥倫比亞（大叫）：呂太，琴日班畜生返黎拆你間屋啊，快d出黎劏左佢地啦

屌點救

點解我地骰運可以差到咁

全團比呂太一個伏左

場外
結果即係無人識急救?

我有消毒火酒畀唔畀我有獎勵骰呀

係喎有復活術喎

我識呀，不過走左去凌宵閣

（場外）立功啦你

你起碼都急救包啦，消毒火酒一支好難俾加成

急救=6 獎勵+1都好吖

急救急救60嗰個

唔想團滅就捉呂太救人啦

消耗：3點魔法值；1D10點理智值
換句話講
你用完就會陷入瘋狂

我要離開一陣 幫代

好過有人死

條友就死，個肚穿左
你要做既係止血，唔係消毒
醫學就可以加成下

你講埋救邊個先得架

我醫學70比下面啦KP

急救唔係基礎30架咩?

咩醫學70?

佢擲到6

如果佢講定係救邊個，算唔算大成功？

救風間可以繼續玩風火輪喎

下野急救加成個5都好

算

你今個回合行動左了，等下回合啦

拳擊手救世

邊個急救有60

喪標..

消毒火酒減一啦唔該
唔係大成功驚救唔醒

都話左急救直接推番0
再者，佢一個傷重患者
醒左都唔準行動啦

咁而家全部行動曬係咪完咗一會合
可以準備救第二次

你自己揀救左邊個先啦
風間定喪標
反正佢地急救幾多都無用

睇下佢哋而家邊個喺度喇

（場外）你不如睇下邊個嘅技能啱之後用好過啦

（場外）下一輪急救可能冇咁好彩，救個有價值啲架啦。法醫有醫學可以補返急救到果個。

（場外）同埋你大成功，有獎勵架

場內
其實好難一見到佢哋兩個受重傷， 立即過去同自己比較熟絡嘅喪標嗰度同佢進行急救

我記得係一至五定係要計低過50

鑒定大成功
其實好難使用以前於拳擊生崖學識的急救，超常發揮地將喪標的傷口止了血
而且仲幸運地將滲入喪標體內毒液擠了出來
喪標 hp + 2 = 0
毒液傷害免除

係一半同十分一

哦咁就好喇係時候到下一turn

場外，咁快？陳子晴同獵犬都無行動？

（場外）多幾個人一齊幫手急救，會唔會好似第一場救職員咁有困難減免？

陳子晴啱啱先發現，邊會咁快行動
獵犬咪撲低左人囉

戰鬥階段，第2回合
請玩家行動

戰鬥嗰陣係時間停止 好似係

時間停止都夠我地做4次急救喇

對風間急救

醫藥生物學加醫生經驗救加成

呂太呀念在我咁聽你話快啲出嚟救人啦

同問

無
因為角色本身背景或者其他技能都不能當作加成，否則背景寫長d咪好屈
如果唔係醫學同急救點解要分兩個技能
無加成

呢個倒可以

哥倫見成日唔出聲既日本仔出手幫風間急救，亦上前幫助一起急救

場外
老闆SL完後超撚多野做 扮唔到工

（場外）俾多一個人幫手應該可以1d100-10

場內 我要吸引曬啲怪物嘅注意力然後過去呂太嗰邊

請選擇吸引的方式

請QJQ擲急救
#1D100

其實好難向住怪物大嗌: 「唔撚食明將呀!!!」 然後佢向住呂太方向跑

3隻獵犬無視了跑走的其實好難
其中一隻望向了仍倒在地上的風間
一隻望住了正想幫忙急救的哥倫比亞
一隻望實了41J

......我個回合係咪完咗

係
場外
吸引怪物應使用投擲物件或直接攻擊再跑走
怪物係唔會明人類的語言

直接攻擊要食反擊

明明句嘢咁有魄力

起身屌閪喇

41J由廚房拎一把生果刀響手臂界一條又淺又長嘅血痕
鮮血滴滴嗒嗒滴到地上，之後用力將把刀掉向客廳無人嘅地板造出噪音
「HEY YO來這邊開吃囉！！！」

我心想，假如真如呂太所說，我有吸引這些怪物的體質的話
這招應該足夠把怪物的注意力從眾人身上吸引到廚房這邊才對。

做完後我只能聽天由命，擺出泰拳嘅pose，眼尾睄一睄呂太
希望佢今次都肯幫我哋手。

41J的鮮血緩緩滴到地上
另外兩隻不可名狀生物的注意力慢慢被拉到41J身上
隨著一聲嘶吼
3個不可名狀生物撲向41J
陳子晴此時走出廚房
右手變成一把斧頭並用力一揮
將3隻不可名狀生物擋開了
陳子晴：睇來，時間越耐，佢地越唔驚我了，雖然佢地唔會主動攻擊我，但佢地絕對會搵空擋殺哂你地五個

隨著陳子晴的出現，3隻不可名狀生物亦跳到角落之中，並隱沒於突然出現的黑洞
陳子晴：你地好加油搵我老公了

(場外)又多一個要急救止血啦

場外 擲luck睇下會唔會傷口感染

你做乜鳩啊？

咁啲怪物可能鐘意食明將呀嘛

有人幫都係1d100？

林一生可唔可以去凌宵閣行動?

(場外)專業搞事

場外，黎緊要急救多3次先可以吊住佢地兩個條命

喪標回歸 係咪仲有個傷左

可以
你可以直接講有咩行動

傷左果個咪就係你同風間囉

佢成功左就萬事皆好，唔成功先到你擲加成俾佢

大成功都仲未救到?
喪標 呀呀呀 好撚痛呀

暫時負2血->0血，嚴格黎講，你應該連呀呀呀都呀唔到

各位再見啦

除咗急救嗰兩個同埋畀人救之外仲有邊個未行動

你估神仙咩
你唔死已經好好了
死唔去都唔會行動到啦

林一生進入凌宵閣，偵查內部有沒有與那個太極圖案相似或相關的東西

燒多幾條女黎

差我同QJQ未行動，我等佢急救左先，佢未擲骰

燒個倉鼠跑步輪比你就有

請使用偵查，由於偵查範圍太大
必須擲到困難成功才可

場外：
日光日白，係咪應該可以問下職員呢

被救嗰個意志力高急救可唔可以有加成

你可以到詢問處

路在口邊，一入門口就見到有詢問處，先問下職員有冇係凌宵閣內外見到手機上嘅太極圖圖案

職員：先生，你是否預約左來這裡睇風水？

怪叔叔返黎未，等你擲骰啊

唔該幫幫手諗下，少少線索都得，搵唔到我女朋友要同我分手架啦
骰話術ok?

92
如果我地呢團係dnd就好啦

呢一種運氣就算係dnd 都會全部變曬嘢1 2 3 4 5

我地出現9x嘅機率有冇3分1

職員：先生，我地今日真係無預約到睇風水
不如你先做個預約啦

咁好啦。
決定行出門口，先從外圍觀察

咁嘅骰運，俾我地起超人角色都死

唔係KP放水，應該第一日已經滅左團

林一生毫無頭緒
想著從外圍一看
但卻發現根本沒有任何線索

林一生send msg俾留守組話佢地知我到左，有任何新線索就話過我知

再買飛入凌霄閣天台，偵查天台睇下有冇發現

個日本仔望住風間陏都唔陏，哥倫比亞望住個日本仔又係唔敢陏，而風間想陏都陏唔到咁望住奈何橋上既孟婆

時間就好像暫停了一樣除了風間還是血流不止

齊藤san 你返黎未啊

風間示意圖

喪標

阿樂又被鞭屍

終於骰到
1d100=11

鑒定成功
林一生發現凌霄閣附近的風景不錯，不愧係香港的旅遊熱點之一

天台望唔望到呂望屋企?

望唔到
此時為1500
周圍遊客非常多
林一生嘗試在這裡找到更多線索
林一生在凌霄閣內四處尋找
林一生突然感到意識失去了一瞬間
但又瞬間回復了正常
可能是由於沒有休息充足導致太累

林: 尋晚發生太多事都冇好好休息，話時話，點解留守組好似冇晒聲氣?

場外
因為佢地未醒

留守組上水啦喂

要求KP代擲

生死猶關
請玩家投票
等待或交由KP代擲

rolls 1D100 = 55 #急救

KP，哥倫比亞協助加成點擲

觀眾
諗住儲下文隔日先睇點知又黎大失敗團
btw恭喜林生

哥倫比亞請擲
#1D30
擲到幾多就55減幾多

btw可唔可以幫手睇下依個人做得啱唔啱
另外佢職業技唔係好明
係戰鬥時閃會自動+10%？
con+5又用係邊？

1D30既話我要擲到26以上先救到人
即係1/6機會

我而家可唔可以見佢齊藤救人手法唔多對路，改為自己救？

可以

哥倫比亞見齊藤san也無功以返，心諗死馬當活馬醫，大叫一聲「城寨英雄賜我力量」，一鎚鎚揼落風間心口！！！
示意圖：

#1d100 #急救

=45

哥倫比亞一路揼一路同風間講：你做鬼都唔好返黎搵我啊

哥倫比亞使用幸運值16

45-16=29

幸運值: 70-16 = 54
鑒定結果: 45 --16 =29
鑒定成功
風間hp=0

新一回合開始，請各位玩家行動

場外

喪標同風間都0hp係咪要今鋪回到1hp先唔駛死？

KP撚狗

場外
咁無人話過去凌霄閣就有用
你地情報根本未夠
凌霄閣呢個階段本身又的確無特別

場外
呢個階段

con+5或者閃避+10%二揀一。你係體育類藝人，你嘅表演就係表演你嘅體能，所以應該係解你可以選擇幫你個角色+5點落去體質/選擇閃避+10%去提升成功率

人間有愛
竟然有人願意犧牲自己嘅幸運拯救槍兵

41J見三隻怪物注意力都集中在呂太身上
鬆咗一口氣，但再望返倒地兩人嘅情況
似乎兩人已一隻腳踏入鬼門關，已經再無時間去搵急救用品
於是跑返去風間身邊試下盡最後努力搶救...
我諗緊割忽肉掉入食開人嘅佢口裡面會唔會有幫助

你宜家總共57點閃避，如果選擇+10%啫係變+5點落閃避到變62。我個人會揀+5點落con，你個角好似有調整過con，+返5點提升返些少血量。唔加閃避原因係我響呢個團好少見過有人可以響緊急關頭擲到60以下

（場外）風間俾人急救左，可以再急救多次回到變1，唔洗死？

如果依場係實棋就一定唔會救

但留言式團，一個得閒成日留言既鳩佬好重要，唔救唔得

呂太拉左怪我可唔可以醫學?

雖然我覺得就算的點到99都係爆死

其實好難再次幫喪標急救
急救:82

41J 10<30

唔係兩個都0晒喇咩?
而家係要醫學?

屌好似係

急救回1hp
醫學回1d3hp

41J
黑影走左架了

黑影走左架了
睇番上面啦

鑒定失敗
其實唔難雖然想進一步醫好喪標，但畢竟所學有限，未能為喪標止血

你救邊個?

半場外
41J決定以後痴住呂太
胸貼胸咁行動

食人魔風間切

咁去屋平面圖北面個洗手間搵急救工具

QJQ: 你地睇睇另一個洗手間有冇急救工具既呢

提示
陳子晴會斬殺你﹐信我

41J用力按壓風間切的傷口
可能是女神的眷顧
風間切的傷口止了血
但風間仍然處傷重的狀態

你拎完工具就完回合架了喎
今回合內救唔到喪標，佢就

場外
totally worth it

41 J同風間出生入死咁多次，仲上山頂拍拖，遲早結婚

哥倫：無啊，快d救人啊，我頭先揼風間揼到無力喇

咁我醫學左佢先

rolls 1d100 = 29 #本地喪標需要醫學大成功

仲爭邊個未行動, 好似兩個都仲係0?

鑒定困難成功
回復血量加成 請擲
#2D3

差我，風間Hp=1
喪標未知，等齊藤roll 1d3

我打算上去踢門

rolls 2D3 = 6 #本地喪標需要回6點血

醫神

有鎖匙仲踢門

哥倫比亞見情況暫時穩定，立即撿起剛剛在混亂中跌在地上之鎖匙，從從步上樓梯，站在呂望門口，先敲了兩下門，然後將鎖匙插進匙孔然後大叫「老子甚麼鬼也怕」嘗試開門。

場外：
其實條匙無試過，所以未能100%確定係呂望房匙

喪標示意圖

依家行動到?

（場外）我等緊撕卡呀

喪標 hp=6
QJQ的運氣爆發，如有神助地幫喪標止血並處理傷口
雖然喪標仍然不能自如地行動，但起碼生命無礙

雖然喪標與風間經過應急處理，暫時脫離生命危險
但由於沒有得到良好的醫護
每回合將扣ｈｐ１
解決方法為，送入醫院
休養一日
或每回合使用急救
醫學不能免除持續扣血狀態

你推開了房門，裡頭只有一點微光。看上去像是窗簾落下來了，外面的光線都被擋下來。
眼前的一點亮光，來源於房內的電腦，那個仍然運行中的電腦。
牆壁上貼著一些什麼，但你看不清楚
你在房門附近摸索了一會兒，終於找到了房燈，一打開，房間中央的電燈照亮了整個房間，貼在牆上的,是一張又一張陳子晴的照片﹐而夾雜於照片之中的是一張張白色的文件
你再看一看其他環境，地上一片凌亂，床亦非常雜亂，但書桌卻整理得井井有條
電腦的畫面顯示著登入畫面，需要密碼才能登入

不能
你有無見過重傷既急救完即刻郁到?

場外
休養一日啦
你兩個可以專心扮工喇

btw我尋日俾人撞到剩返5HP
想問下要點樣先可以回返
唔想做下個風間

哥倫比亞

偵查房間#1d100 #=31

終於入到房

場外：除左房，仲要偵書桌同文件

休養一日，然後第二朝獵犬去醫院搵佢地玩

醫學

休養同醫院唔係分開兩個選項嚟咩

唔駛偵查房間了
你直接揀一野偵查啦
房間偵查結果已經直接打左出來

需要有人送佢地到醫院

聽日係第三日定第二日 仲有而家其他人可唔可以行動

第二日

41j 護送

現時1600
請各位玩家行動

對隻驚有少少認識,但從未實際玩過
可唔可以亂入？

出怪即刻攬炒

睇嚟QJQ要留低響兩人身邊做補血大使了

我要上二樓去呂生間房 人

聆聽我的召喚！
無盡虛空之王！
移星者！
堅固的基礎！
地震之掌控者！
恐怖的征服者！
痛苦的創造者！
毀滅者！
榮耀的勝者！
虛空與混亂之子！
深淵的監護人！
原暗之神！
維度之主！
謎一般的智者！
秘密的守護者！
迷宮之主！
角度的大師！
夜鷹之神！
最後之尖端！
門之主！
闢途者！
太初的全能的永生之主！
烏梅爾·亞特·塔維爾！
Iak-Sathath!！
猶格·索托斯 NAFL‘FTHAGN！ ！ ！
您的僕人召喚著您！

不設亂入

場外
林一生3點打電話俾班人係咪打唔通

咁依家進度去到邊，下場大概幾時開波

其實唔難拋下垂死的風間及喪標，跟著哥倫比亞上到了呂望的房間

其實好: 見到你哋兩個冇事就好啦 我而家上去2樓去先生間房 你哋睇下有冇啲藥包嗰啲啦

其實好難: 哥倫比亞你暫時搵到啲咩?有冇嘢需要我幫手?

哥倫：乜都未搵到啊

係呢，下面兩條友咩環境？死唔死得去？

其實好難:勉強叫做脫離危險期啦, 不過而家都會keep住出血要定期幫佢急救, 不如我調查啲文件,你調查張書枱?

41J邀請剩低嘅QJQ同佢合力將兩名傷患搬上客廳梳化
(仲有問呂太拎D被/毛巾墊住兩人
費事陣間整污糟張梳化 呂太又嬲豬...)
我拜託在場唯一一個識醫術嘅QJQ暫時照顧兩人直到穩定傷勢為止
自己走去浴室搵剩低嘅藥用品

直接扔佢去休養放置play算啦，唔好浪費QJQ行動，聽日又一條好漢

風間 HP-1
喪標 HP-1
風間 HP=0
2回合內不急救
將會死亡

哥倫：好，我搵下先

#1d100 #偵查書桌
=15

其實好難:我又開始搵下先
偵查:90

而家一個背後穿咗個窿一個個肚穿咗個窿
放置play聽日會見到一條咸魚

call白車算啦好嗎

call白車會當呢度係兇案現場封鎖
入唔返嚟搵線索
聽日就陷家鏟

殺死佢兩個在復活

call la，我口術搞掂佢地啦

我唔想死呀

你阿爸係陳局長丫嘛,知喇

（場外）搵個冇紋身嘅旁住佢地響屋入面急救啦，佢兩個都有紋身係出唔到門口架。你地有紋身果堆剩返一日半咋，林一生同法醫就話冇時間限制啫

thx 番去執執
下個團join

鑒定成功
你在書桌上找到了呂望的日記
日記的內容如下:
九月二十九日晴︰
還有兩天。
還有兩天就是她的生日了。
今天她又撞破我的電腦密碼了，還說我只會用自己的資料來堆砌密碼！
好吧，這次要來點不一樣的……對了，用這個的話，就沒問題了吧。
九月三十日陰︰
為了明天我準備了好多東西！
首先從一束花開始，然後是浪漫的燭光晚餐。
在晚餐的最後，就讓我拿出那條項鍊，送給她吧！
雖然不是什麼貴重的東西，但那天她盯著這個好久好久，最終還是沒有把它買下來。
我決定要明天給她一個驚喜。
不知道她收到這禮物後，會是怎樣的表情呢？
十月一日雨︰
她死了。
(明顯地，這頁曾經濕透過，有些皺皺的。字非常的顫抖，還有墨水也化開了。）
十月八日雨︰
為什麼為什麼為什麼！為什麼要把她帶走！
天啊！到底！為什麼人的生命會如此輕易的......！！！
十月九日雨︰
（一片空白）
十月十日晴︰
我決定了，我要把她帶回來。
方法，已經有了。
（然後又空白了數頁）
十月一日雨︰
（潦草的字跡）
這一定有什麼不對勁。
十月一日雨︰
（更為潦草的字跡）
不，不對，不應該是這樣的。
下一次，我一定要......
十月一日雨︰
(字跡非常地潦草)
又出了差錯，又失敗了。
十月一日雨︰
(字跡非常地潦草而且顫抖)
對不起，對不起，對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起對不起
(空白數頁)
十月一日雨︰
無論多少次也好，我也不會放棄的，等我，晴。
(然後又是十數頁的空白)
十月二日陰︰
(字跡有點顫抖)
我明白了，我終於弄懂了，所以說，一切都是無意義的，這七年，這七年......
老天，這就是你想說的嗎？你以為我會屈服嗎？不，不會。
等著瞧吧，即使無法改變過去，我也一定會......把你......(下面的字跡模糊不清)
（接下來的筆記被強行地撕下了好幾頁。然後又是數頁的空白。）
十二月十四日晴︰
終於，那些煩人的狗被籠子擋在了外面。
雖然這麼做我也等於是被關在這裡，但這下可以待在地下室專心研究了。
不論要花上多久......
二月八日霧︰
唐婥姬那小鬼，今天抓了隻古怪的東西過來。
那是團小小的、黑色的肉塊，看上去就像柏油構成的巨大變形蟲！那陣臭味真讓人嘔心！
一直「泰克利——利！」的叫著，真是煩人！
她告訴我，只要改造這個，或許就可以把晴再現人間。
我沒多想就接下這只東西，要是真的能做到的話......
三月十七日晴︰
大約這樣就可以了吧，我覺得是調整得差不多了。
再從鐘小姐那邊，多購入一次材料去餵養的話就沒問題了吧。
長久以來的實驗，最終創造了新的物種嗎......
沼澤人，姑且以那個思想實驗為名，會不會一不小心就獲得諾貝爾獎啊？
不，不對，我真正的目的，不是那個，別忘了這一切的初衷。
明天就是最初，應該也是最後的實驗了。
實在是......愉快得睡不著覺。
我等這一天很久了！
然後，就再沒有然後了。（但還是隱約可見撕下了數頁的痕跡）
但，你在那筆記本的最後一頁，看到了這樣的文字，日期是今天。
九月二十八日晴︰
還有三天。
還有三天就是她的生日了。
這一次，絕對不會再失敗了，經歷了這麼長時間，終於在這麼近的地方，我找到了。
那個全知全能的神，以及召喚祂的方法！
召喚的儀式及條件都已經知道了。
接下來只要挑在那個至高的高塔上進行儀式，就沒問題了。
時間是……沒問題，那天的話，以那個人數，確實可以造成不少的混亂。
趁著這個混亂，多半可以爭取到足夠的時間，以盛大的煙火迎接光輝的億萬球體，不是正好？
一個遲來了八年的生日，必須先道歉呢。
然後，就笑著迎接這個最好的晚上！再續八年前的那個、最後的晚上！
就讓這個日子，成為我們新生的開始！
晴，再等一下下哦。
但在那之前，要先把煩人的傢夥甩掉，就在今天。
雖然目前的話，即使失去籠子的保護，我也應該不會被攻擊了，但計劃可不能出任何的差錯。
找個誰來當誘餌吧，誘餌的話……多半，要挑一些不能見光的傢夥比較好呢，也容易上鈎。
前幾天就已經著手準備，今天看看能釣上多少？當然，誘餌是越多越好。
該做的研究也全部都完成了，這一次可不能容許任何的失敗。
我必須要把復活之儀的實行方法拿到手，向神祈求的，就只有這麼一個願望。
哥倫比亞刻然想起今日正是9月30日

鑒定失敗
文件充滿了一堆其實好難不明白的資訊
根本找不出有用的資訊

終於推進到劇情，好感動

間房仲有好多資料架
你地加油

喪標 呂望我屌你老母

哥倫比亞（即刻致電林一生）：通知他現在的情況，並且通知其找到的資料，告訴他，可能要10月1日晚上才會在淩霄閣找到呂望，請求他回來大宅支援。

然後哥倫比亞到樓下打算告知其他人資料，並看到風間與喪標奄奄一息，想了一會，決定致電相熟的黑市醫生過來帶他們去醫院。

場外：KP容許call人黎接佢地嗎？

可以
哥倫比亞急召相熟的黑市醫生過來
但由於距離較遠，加上要時間準備器材，需兩小時後才能到達

其實好難: 是咁的哥倫比亞先生 你都知我打手嚟嘅啫我智商有限唔明呢啲資料做咩 ,咁你嗰邊搵到啲咩呀?

現時1700
請各位玩家行動
喪標 hp-1 = 4
風間 hp-1 =-1
喪標離死亡剩3回合
風間離死亡剩2回合

林一生如若開始返回，需時1小時

QJQ見風間就死 係黑醫生到前幫佢包一包

rolls 1d100 = 57 #本地風間需要醫學大成功
rolls 1D3 = 1 #本地風間需要回3點血

風間由回復正常開始乜野都冇做過 41J唔好再累我啦

哥倫比亞思索著日記的內容，然後剛好看到呂太嬉嬉笑的從廚房裹走出來便問道：呂太，想請問聲你今年幾歲啊？睇你個樣咁後生其實夠18歲未？

（場外）十月一維港煙花 你地班友只係用黎做煙幕引開獵犬，電兔都高級過你地

人地又割手幫你引怪，又唔理喪標幫你做左急救先，你咁都仲要話人，小心41J同你分手

唔係佢嘅體質根本唔會引到咁多怪

林一生收到電話後即刻搭的士衝返呂宅

（場外）修格斯aka呂太陳子晴，唔係應該對41J個混血深潛者有好感咩？

咁我上回合行動當白過?

（場外）屌，呂望真係召喚猶格泡泡

場外:下回合先啦，順帶一提我偵查都係得25，唔好指意我啦，我想去聆聽下邊到有地下城

鑒定成功
風間 hp = -1+1=0
剩兩回合死亡

修格斯反叛過( 後來被鎮壓 )所以唔一定會有好感, 不過其實kp都講過話為咗我哋改咗好多嘢

（場外）手機影相whatsapp林一生啦

（場外）咁又係，仲要係改造過嘅修格斯。呂望真屈機，好想拜佢為師。

唔知我哋幾時先接觸到門呢

陳子晴:「年齡是女人的秘密哦~」

而家係咪過曬回合

基本係
畢竟QJQ只係法醫
又無設備
現實世界入面
有邊個醫生可以無設備，單靠急救包幫一個心口穿隆既人保命?
完善設備都未必得
我已經放左水架了

（場外）哥倫你不如試吓大叫泰格利利呀

其實好難拉走多倫比亞: 唔好再辣㷫佢啦 唔係嘅話等陣又有狗狗出嚟我哋唔夠打架, 話說你啱啱睇到啲咩?

哥倫：咁又想問下你地屋企有冇僭建下地下室黎起泳池或者擺紅酒？又或者拎黎做人體⋯⋯研究呢？

可惜佢未分享情報 因為跟我角色設定, 我個人物對克蘇魯神話有啲研究( )

急call傳奇調查員

（場外）你唔係同佢響共同空間咩，默認共享情報啊

佢睇咗張書枱啲嘢冇講到出嚟, 唔係見到會共同見到嘅嘢

（場外）不過都冇問題啦，對話唔計行動，問吓咩係泰格利利同億萬球體你就知咩事啦，咁就可以引導埋你地手上個時鐘印記啦

嚴格黎講，我又真係無確實通知同房既你

眼見QJQ已經忙著響黑市醫生趕到前維持兩人生命
41J自問都已經無咩可做
唯有根據原定計劃走上呂望書房
希望早一步搵到線索脫離險境

一入書房就見到哥倫比亞拎住一本筆記薄閱讀
41J決定先等佢讀完再覆述內容
同時注意到牆上貼住嘅相片同文件...

哥倫：剛剛搵到呂望本日記，我影低左相喇，你拎去望望啦

話時話，你地「有冇辦法」知道呂太邊年出世？
同埋搵下乜水係唐綽姬？

場外：

已經共享左資料

隨時可以出手

我等下一回合就去樓下搵地下室

（場外）查人名搵41J問同事/同行，又或者叫林一生查？不過以私家偵探黎講，林一生好似冇咩情報網

場外:
又無人話密碼一定要有8個字

角色背景都話左俾你聽係新人偵探

其實好難係耳邊同哥倫比亞講:「泰格利利」? 我琴晚食飯嗰陣時同你哋講嘅嘢的確冇錯, 睇嚟呢一次嘅事真係關古神嘅事, 睇嚟呢一隻呂太就係傳說中嘅修格斯, 佢好有可能就係呂生用儀式召喚出嚟, 至於最高嘅地方會唔會係凌霄閣?

（場外）你地不如同呂生講你有死者復活術，用黎交換放你地一馬好過啦

觀眾 講左嘅話由乃即刻打撚死你

一開頭扣11血嗰下都已經可以計秒殺啦

所以我地要珍惜有善心嘅KP，行善積德

請各位玩家行動吧

btw應該冇叫泡泡
叫左嘅話d狗點敢追殺佢

其實好難: 至於億萬球體......., 你到時候就會知, 睇嚟我哋要加緊準備,因為我哋今晚就要去到凌霄閣( 轉頭同呂太講) 我諗我哋知道你老公會喺邊呀,不如你今日我哋一齊去?

今晚叫囉

動咗

陳子晴入到呂望的房間就聽到其實好難的問題，回答:「你確定嗎?你唔好呃我呀，你呃我的話，我會嬲架，你會死架。」

場外：今日9月30，聽晚先係10月1日放煙花

其實好難: 真㗎!真㗎!攞條啫擔保都得!
不過你老公可能有情婦,畀我哋發現可能會惱羞成怒打我哋,你記得保護我哋喎

（場外）oh shit

佢唔係9月30號召喚?

聽晚呀，你個計時仲有1日

陳子晴：「好啦，信你地一次咁多啦，如果佢有狐狸精我就殺左隻狐狸精，但如果你地呃我，哼哼」

終於有人發現了

由始至終應該得佢無發現

留名睇人被切啫，拎條啫啫出黎賭得咁口響

都特登問一次你確唔確定

你睇真d，呂太係講你「你地」，唔係「你」

其實好難: 好啦我哋今日過去準備啦, 佢哋聽日先至會到, 我哋今日過去可以set定啲Cam 費事到時佢唔應

今鋪真係要雞雞燉菇菇

切啫啫其實唔難

陳子晴：「今晚去，聽日先見到？你玩我呀?」

係時候做25仔join呂望啦
jj是無價寶

其實好難: 唔.....唔係唔係, 我哋今日過去擺好啲攝影機,咁到時佢想唔認都唔得啦, 以後有證有據佢咪聽曬你話囉!

今次真係要dum條鳩落街

41J擋在兩人中間，好認真咁同呂太解釋：「我們對事件已經有頭緒了，也許是今天晚上過去，也許是明天過去，不過...」
我正色望住呂太對眼：「如果我們被怪物襲擊時沒有你在身邊擋住，死在凌宵閣，或者被你一時興起殺掉的話，你就連找老公的唯一線索也消失了。這樣你願意嗎？」

留名報名下一場

哥倫比亞：你切條啫仔出黎比佢做住抵押先啦

陳子晴：「夠了！總之而家你搵唔到我老公，我就留係到等佢，我唔會再信你地架了」

復活術可唔可以指定復活啫啫？

陳子晴：「讓開女人，你地講既都不可信，趁我未想連你都殺了之前，去搵我老公出來，即使無左你地，我自己遲早都搵到佢」

btw
風間仲係零緊血
黑市醫生未到佢就死左了

可唔可以拎佢條啫當住先

你諗下點玩落去好過啦

現時1800
林一生回到了別墅
風間 hp-1=-2
喪標 hp-1= 4
請各玩家行動

哥倫比亞已經唔想理禍從口出準備切啫的其實好難，轉身與還有行動力的41J向齊藤相議：「樓上呂望房仲有疊文件未睇，同埋有部電腦但有密碼入唔到，另外呂望的日記中提到地下室、唐綽姬、鐘小姐、泰克利、億萬球體，你地有冇頭緒？」

上一回合唔係仲係0血咩

我攞定Dio出嚟先，定我有冇send過出嚟？

41J：「我剛才已經看見了那疊文件，想要查看的時候被剛才的騷動吸引過來了
我現在再回去仔細閱讀下
至於密碼... 有沒有可能是1001?」

而日記中嘅所有名詞，41J只能表示毫無頭緒

我返到別墅係咪會見到佢地嘈緊同兩條友攤屍?

(扮KP)現時1800
6回合內找不到呂望
其實好難的jer jer將會死亡

其實好難: er..... 咁我都係自己再睇下啲資料先

更正: 20101001
陳子晴生日&忌日

調查:42

其實好難: 都可能係嘅,不過個密碼唔係喺 佢死之前set嘅咩?

應該淨係睇到兩條友同埋幫佢急救嘅人 其他人喺二樓

哥倫：照常理會用出生日期，但試下無壞

場外：0血同負2差好遠，其他人等KP覆左先行動，唔係既話隨時齊藤救唔切會死人

場外
有冇話試幾多次會 clean date

場外
我唔係補左風間血嫁咩

你都冇事

林一生進別墅後見風間有啲唔對路，上前幫手急救

食人肉報應

唔係我想

重傷vs瀕死

自己掘個洞俾自己踩

（場外）KP有講過兩條友係急救左，但係佢地係個身穿左窿，冇工具你用醫學都係吊命，每佢地仲係流血狀態。

不作死便不會死完美例子

場外：想問下KP試密碼會當係行動嗎？

應該會

俾你地試三次當一次行動啦

喪標唔救都無事，下回合黑市醫生到架了
但風間再唔救，下回合就死架了

鑒定成功
你從資料中找到一種生物的資料
那不可名狀的生物與先前所見的相當類似

「大贈送」
其實好難發現有部分文件，都來源於一本叫「玄君七章秘經」的經文
但可惜全是散亂，完全睇唔到有咩意義

其實好難: 你哋睇下我搵到呢張嘢, 會唔會係襲擊我哋嗰啲狗狗, 上面好似講冇角則冇犬, 會唔會指牆角呀?

（場外）嘩屌好野黎

大地教典....

如果我話影相send畀有克蘇魯神話嘅人, 會唔會有幫助

（場外）我啱啱真人用左圖書館技能（google)俾本野其實好難啦，佢招死者復活術好似係卷一呢

唔係呀我之前都知㗎啦

應該唔得，你地冇人有神秘學咩？

（場外）你看過兼學咗第一卷，咁應該睇得明呢卷，佢係卷五黎

我本身自己都有睇霍華德啲書

而家係咪roll左依個先

真係-2血roll?上roll齊藤唔係醫左風間一野咩？

（場外）。。。齊藤醫果個係喪標，所以佢可以放埋一邊。你地急救左風間一次之後好似放置play左一round，佢地兩個會每一round都減一血。從第30頁睇返kp嘅描述會明白順返晒。

由依到開始「其實好難開始切J」到而家齊藤好似都未行動過，

既然其實好難已由牆上嘅資料得到頭緒，41J轉移目標向眼前嘅電腦
首先檢查下密碼格式，係由幾個數字/幾個字母組成？

QJQ期間有醫過風間一次，但補得1點
下回合失血又抵消

請問如何檢查?

哥倫比亞發覺風間面青口唇白仲反晒白眼，大驚起上黎大叫一聲「任何仁黎啦！！！」，即刻衝前幫風間急救

示意圖：

#1d100 #急救之我覺得會大失敗
2

覺得大失敗就roll個2出黎

想大成功嗰陣時就會大失敗, 覺得會大失敗嗰陣時就大成功.
我諗我知道我以後要點擲骰

開機貼pad快快AED電擊

鑒定大成功
回復量加成
請擲
#1d4

#1d4 #比個三黎好嗎？
=1

風間，你準備去死啦

風間 hp+1=0

吹到

有無人可憐下風間

林一生接手急救

直接roll 1d100

首先9打20101001先
如果連格式都唔啱的話應該會彈出正確格式?

#1d100 請擲

電腦顯示 密碼錯誤，請重新輸入，而且並沒有密碼提示

場外
有邊一部電腦log in 入錯密碼會彈格式出來？

84

你幫手救下你個fr先啦

我想問下電腦嘅作業系統係咩

再救多次風間

rolls 1d100 = 5 #本地風間需要醫學爆死

(場外）有冇考慮下一場從法醫同上頭講調職去急症室做？

又係喎
咁再嚟打: bluerose

鑒定失敗
風間仍然在呻吟求救

linux

鑒定大成功
回復量加成 請擲
#1d4

密碼錯誤

rolls 1d4 = 4 #本地風間需要ROLL-4

出口術

我想問下呢程式嘢就算本人識 角色都係要roll?

乜撚野

真人識，關角色咩事
如果係角色有䙺關技能，就更加要骰

「TRPG」你話呢

風間 hp+4=4

知唔知為左救你條鳩佬我地付出左幾多，拜託你好返之後生性小小

btw 齊藤真係醫神黎

我都想生性如果我冇一起身又比人插穿心口嘅話

條屍體都唔係自製 點可以畀佢死呢?

仲有冇人未行動？

我地係咪終於可以進入搜查環節？

仲未撞到個密碼 有冇人有電腦使用

仲有日記入面提過地下室 我哋好似仲未搵到

我覺得應該係出生年月日，但要靠roll圖書館先出到資料

如果指明想搵陳子晴出生日期roll圖書館會唔會有加成？

仲有陳子晴間房好似有樣嘢未搜查

仲有提到既人名，房間張床都未偵查

不過我哋兩個行動咗 要等下回合

結婚相（結婚日期？），梳妝枱，動物玩偶？
呂望房仲有個雜亂既地下值得偵

最後密碼12345678 因為一定估唔到

現時1900
各人可以行動

黑市醫生按響了門鐘
陳子晴：「你地自己搞掂佢啦，我去休息一陣」
說罷，陳子晴又入左自己房了

不過佢而家畀唔畀我哋入 定係我要切咗啫先

其實好難: 呂太我想再入一入你間房睇下有冇線索, 而且你記唔記得你同你先生結婚係幾時?

我覺得你為表誠意，切左出黎先會好d

半條得唔得, 唔想做乸形拳擊手, 至少畀我做陳奕迅

9估呂太身材
362436

陳子晴：「要入就入啦，我俾你地一個鐘時間，唔好再煩我了」

yagmai

我要對化妝檯使用調查
調查:28

失敗之後41J搜查下呂望張床
試下搵密碼嘅線索

觀眾
有人搵左頸鍊有冇線索未

哥倫比亞看到陳子晴進房後便去應門，與醫生交接了幾句後便與醫生一起拿出擔架把風間和喪標抬進經過醫療改裝的7人車，臨開車時對意識漸清醒的風間和喪標說：「琴日同今日都係兩點鐘出現果隻乜鬼野異犬，你地唔想搏既就2點前返黎搵呂太保護你地⋯⋯但如果你地就咁走既話，我唔阻你，但你地就自求多福喇。」

鑒定困難成功
其實好難仔細地搜索化妝枱
但可惜除了普通的化妝品及日常用品外，沒有什麼值得留意的物品

想問下KP可否透露牆上文件是否完全調查完畢？如果繼續調查，是否會有更多資料？

風間及喪標被黑市醫生帶走了
於運送到黑市醫院途中
風間及喪標都得到醫療救助
成功從重傷中漸漸回復
兩人亦於運送途中失去了意識
風間及喪標需時一個鐘到達醫院

答埋你就放水好嚴重
仲有你就會即刻試
無就會知道間房仲有無用

唔答，等遊戲有趣d

明白，都合理既，而家又唔係死人笠樓既時間

想查就查啦, 而家除咗搵地下室同埋撞密碼都冇嘢好做

哥倫比亞想起了呂望日記中提到的地下研究室，於是拿起了一樓的平面圖研究，喃喃道：有錢人真奇怪，一層樓竟然有兩個廁所連浴室

但又想起呂望在客飯廳消失，於是哥倫比亞走進客飯廳嘗試尋找地下室

新手一問，依個時候應該用聆聽定偵查？

偵查

我好後悔點左聆聽都無點偵查
我偵查得25，但可能係全驚偵得最多果個

偵查啱用大部分情況
聆聽就係開門前聽一聽

慘

#1d100 #偵查客飯廳之點解我唔點偵查
79

哥倫比亞再一次搜索客廳，但卻什麼都找不到

仲爭日本仔記者同埋無敵風火輪

我以為頸鏈會喺化妝檯

兩點係講半夜兩點？

唔知啊，我都係估下，話唔定架車駛下駛下你地就比KP劇情殺

想問呂太房有乜

有呂太

請自行爬帖，太久遠了
另久，你此回合行動已完，請等下回合

下一個post

59>55 failed

爭少少燒luck啦

哥倫：而家係咪差部電腦同地下室未搵到？頭先雜物房把血地拖呢？呂太房有冇新發現？話時話，反正林一生返左黎，佢又冇晒我地電話，不如開個whxx axx群組，以後要互通消息或者唔想比呂太聽到我地講野都方便d

自動分享資訊功能

九點鐘開始扮工

依個內掛合情合理，無理由唔用

然後KP就話因不可抗力，所有電波/訊號通訊失效

現時2000
請各位調查員行動
喪標及風間到達了黑市醫院
並慢慢回復了意識
風間及喪標發自己所訓的床流滿了大量鮮血
同時慶幸自己居然咁都未死
同時間，喪標及風間都發現，自己手上的標記無緣無故地消失了

當死咗次

我而家係咪當唔喺呂太房

哥倫：其實好難，你覺得呂望研究既目的係咩呢？

陳子晴決定決定睇一陣電視再去訓
由得41J佢地再搜查多一小時
陳子晴打開電視，剛好是新聞報導
新聞報導，香港有多處地方無故出現一灘鮮血，但由於沒有受害者的屍體或報告，所以現象只能不了了之
鮮血無故出現的情況於全球亦陸續有報告發生

wa dllm kp 玩到咁大

冚球鏟，香港九龍新界無得避

蘇博想走？問過KP未

風間喪標你地睇路啊

風間冇死

提示
如果劇本bad end
你地全撕卡都得了

bad end 唔冚球產都起碼死一半啦 撕卡小事啦

太遲蒲頭
KP我可唔可以而家走返轉頭燒luck

玩開BAD END都世界末日

上2樓再次生物學雜物房血液